Para melhor compatibilidade com o Design System GOV.BR é interessante que utilize a versão mais recente do seu browser.

Os componentes usam comportamentos dinâmicos e se estiver com o JavaScript desabilitado o site e os componentes podem não funcionar corretamente.

Esse projeto é compatível com as seguintes versões mínimas dos seguintes browsers:

| Navegador | Versão             |
| --------- | ------------------ |
| Chrome    | 49 ou mais recente |
| Edge      | 14 ou mais recente |
| Firefox   | 67 ou mais recente |
| Safari    | 11 ou mais recente |

**Não recomendamos o uso do Internet Explorer (qualquer versão) e Edge Legacy. Não garantimos o correto funcionamento do Design System GOV.BR nesses browsers ou em versões não listadas acima. Utilize as versões da tabela, dando preferência às versões mais novas.**

## Internet Explorer

Caso haja necessidade de uso em algum componente no Internet Explorer recomendamos o uso do script <https://github.com/nuxodin/ie11CustomProperties>, porém ainda assim não é garantido que tudo funcione 100%.

O script fará com que o browser consiga interpretar as variáveis de CSS. Ele não fará o tratamento de propriedades não suportadas entretanto.

Dessa forma, alguns componentes deverão ter o CSS reescrito para total funcionamento no Internet Explorer.
